楊丞琳呢啲做得雞就唔好嫌鳩大啦

係要賺大陸錢就咪撚理班台港狗啦

應該係 做得老舉就唔好怕柒大